［給機場的手足］請謹記必要時候 背水一戰

去到呢一個位
前有黑警速龍
後有党鐵封站（仲要隨時大量運狗入黎）
我地係好驚 但已經別無退路
我明大家驚尋日嘅事情重演
請相信企響你身邊嘅大家
回想起咁多個死去嘅義士
仲有六九以來嘅種種
我地別無選擇
我地只能夠似16旺角、上個月沙田一役一樣
背水一戰
請大家呢刻將最後想講嘅同你嘅家人/想講嘅人講
做好覺悟

自推1

自推2

自推3

自推4

Christian and Missionary Alliance Tung Chung Church 可以暫避

自推5

幫推
大家必要時可入去做崇拜

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推